流出 （電子雞2）聽日開始會有更加多慢慢公布

晴兒

Ruby

蔥蔥

1618
55

其實呢d相點賣？逐張計？

月費計，出幾多相就睇條女心情

第一個收錢正常呀
唔計pose同誠意
啲衫褲鞋襪都要錢

後面嗰兩個做咩

無幫襯所有電子雞，以為赤度好低
點知晴兒露到咁，最後我都是俾月費買相。

咁一個月幾多？（約數）
成個月唔出點算？算唔算詐騙？

第一條女cheap撚到 咁撚賤既相都影得出
Btw遮曬重點做乜9

第一個相對上好有誠意喎，要收錢我都唔怪佢，但畀錢另外兩個果d人係咩事

LM

相信仲有更多流出

lm

Lm 鹿有流出

第一個po已del

閪皮都無塊睇

有幾賤？
阿姐貴庚？

認真 得晴兒可以打下J 起碼啲相係意淫 有哂水床好明顯想你幻想同佢玩水床

晴兒啲相好大尺度
如果其他人唔係影呢啲大尺度相既話真係唔知憑咩收費睇返佢地ig算啦

死毒撚課金買垃圾 不如去叫雞啦

Lm

第一起碼叫明買明賣啦

屌你另外個兩件衰撚過靚模啲寫真，on99

Twitter 好多女好淫 露曬點
唔知patreon 買個啲尺度會再大幾多

Lm睇ig相

有無人去佢地YouTube 片到留言post 啲google drive link 俾佢班fans 睇

我都想睇

有圖易討論好多
題外話圖中價錢係美金

每月99.99 美金 50 張

五舊水鎂買d咁嘅相
班毒撚死左佢算啦

輕輕一推

毒撚正正經經用呢d錢可能都溝到女 到時波都有得揸 仲洗等對住呢d野打j咩

都唔知似咩 講放又唔夠放 講地道又唔地道

不如毒撚們都影下自己底褲相賣比gay佬 著住底褲 但巨龍春袋脹卜卜

真有人買？

onlyfans 果D都仲可能會買
patreon 唔比露點一定唔會買

想要番上個POST 最偉大個巴打條LINK

咩原因del左？

咁多位慷慨post流出既巴打！我祝你地一生平安

睇唔到

欣賞買完放出來個個

幫你推 等巴打出多啲野睇

有

開唔到

你係咪連飛機都唔打

想問係

有無人同我一樣load唔晒所有相？load勁耐都睇唔到淨底果啲

Click落上面個folder title download成個folder

我想問下點解無啲牙？

點解第一個有遮
原生都有遮？ 咁邊個仲會買
畀咁多錢睇得一條女

推撚到班雞去建興大廈做雞

我用電話睇，搵唔到邊度dl到成個folder

買聰聰真係On9
俾幾舊水 波邊都睇唔到

咁撚樣都買跳樓算啦

正宗塊西當八達通嘟

夾埋我得唔得

第一個都算9數
後面兩個真係戇鳩鳩咁都俾錢

腳板底生老泥

俾錢 有錢有得夾

第一個好彩係新年之後先流出
都唔知佢點面對父母同親戚

咁多個得晴兒叫值啲

每月幾千蚊一個連粒lin都冇得睇，
毒撚錢有冇咁好賺

幾$有得夾腸

晴乜撚嘢兒靠化妝又唔撚靚 普通學生妹樣 出街是但一個都靚過佢 冇波著啲厚pad bra就大波？

隻腳板都幾核突下

推

睇到美金計算
屌出聲

人地敬業有乜問題，
反而另外個2條女都唔係撈嘅，
出埋d ig相就當係限定:o

又樣衰又冇波 越大個樣就越柒 買個d真係唔撚係人類黎

為打 j 睇 av 好過

唔係話咩
但香港男人真係好撚垃圾同無腦

之前玩私影 比人流出左就話非禮 但係輯相係自己擘開隻腳影
就算真係非禮唔識中場直接走佬咩 收齊錢先話非禮 勞資糾紛
同埋夾腸個張好似係同男朋友影 個樣新啲

人地唔賣相都大把人比錢佢啦

啲相bonus 黎架！識唔識架

叫埋親戚一齊課金

More

勁核突
腳邊生野？

點解狙擊晴兒

明明其他果啲仲伏仲on9

做住hg 收一千先啦

比少幾個月 買套vr 玩好過啦

啲相咁撚普通都賣咁貴
毒撚果然係毒撚
欣賞樓主做啲咁有功德既野趕絕呢班人就岩架啦

點解寧願比錢買相都唔叫雞，傻撚咗呀

又冇人逼你哋買
睇免費相都咁多要求

最後嗰個似裝假狗 咁都有人買

怕武漢肺炎呱

留名

電子雞 完

香港首席淫西

垃圾simp

每個post都超級無敵多晴兒打手話要買佢啲相、好抵

有冇靖兒？

其實毒撚係唔會叫雞，所以佢地寧願打J同比錢睇呢d女

真，五舊水鎂半年前都夠買手TSLA

點解連登仔成日互相攻擊
其實大家都係一樣嘅毒撚

睇佢地ig好似當冇事發生
連登仔慘成弱智

第一個是不是來自北方農場

ching既然睇呢啲相都想要「快捷提示」
睇嚟條囡對你嚟講0吸引力
睇多張都無謂咁
都係搵第2個睇啦

第一個po冇左？

No way

未有武肺之前已經賺到笑啦

$300都嫌俾多

成日話啲男人咸濕 其實最撚咸濕係啲女人

又唔係第一次
衰啲講句做得雞預咗啦

啲毒撚見到雞怕羞到鐘都唔夠膽按啦
啲買相毒撚好似miss pun酒店果條肥仔咁

其實電子雞真係冇問題
反而買相個班人真係要驗下腦

我屌佢老味乜撚野事唉

樓主間接幫佢地宣傳

認真講，以前d成人討論區大把呢d質素相任睇

理得佢地，佢有佢地當冇事發生，連登仔有連登仔睇圖食花生，冇衝突㗎

推推推

個葱葱個樣咁多年都成個細路咁
點解會有人中意 零女人味可言

雞前雞後
以前d人想拍都無得拍
仲要等出版商批，等比人發掘，應徵
係香港你唔通等tvb黎捧紅你再幫你拍寫真？
定飛去日本應徵

得晴兒叫做符合俾錢睇圖
另外2個咩都無得睇都要收錢

尊重創作者（女權/女性身體自煮）

屌，西又冇得睇
露下點都遮遮掩掩，真係load都費事
點解d人會俾錢睇

有冇人睇完曬有重點圖？唔想浪費時間浪費數據

仲要美金

除左晴兒 另外2個根本呃飯食 尢其個蔥蔥

不嬲弱智
拍寫真就係想多人識
冇人睇邊有女想拍
揾欣宜拍你又睇唔睇

有啲戀銅

三個入面樣最好
但晴兒最好睇

第一個執靚自己個柒鼻都用左好多心機時間
多謝樓豬share 我要課比佢了

留名
準備打J

你問吓敗登

晴兒都叫有啲誠意
少課無妨

咪同youtuber一樣
下下等tvb幫你紅咩
等佢老果班退左休都未輪到你
上都市閒情講3分鐘野
陪晒班高層上一次床人地先再諗諗啦

做咩唔流出埋fufu

點都唔露下就幾百蚊個月
on99

細路定男人啊？我覺得佢真係無死角男人樣

有人免費宣傳都唔知邊個弱智去笑人
lin頭都無粒走去曬時間理佢成班傻鳩

又話聽日慢慢公布。晨早流流起左身又要等,比D信用好唔好

有本土寫真集就雞前雞後
日本av女星波乜結乜就個個爭住娶
垃圾連登仔仲話想搞港獨
d文化仲落後過支那

可能真絲呢
正宗8婆tone

你不如講返無相機仲畫緊畫既年代啦
80年代想影相隨時係影樓都有得影啦，你唔係以為私影係00後既產物黎丫嘛？

Pushhhhhhhh

🍇🍇🍇🍇

果陣無上網架你影撚完點出書點賣呀00後傻鳩
投稿你慢慢等人審啦

娶左就唔係雞咩？
你擺得個身出黎賣就係雞架啦
唔係想學日本妹做援交，齋吹唔做唔算做雞呀嘛
乜撚都拉埋政治講，係做雞就做雞啦

話知你點諗
我撐硬呢班文革少女

買嗰班傻系啲錢夠佢叫雞 買啲咁嘅相乜都睇唔到

蔥民
依班弱智毒撚真係富貴

同問

啋!!!!! 我以為咩電子雞他媽的哥治

真, 唔明相有咩好買

仲要遮遮掩掩, 1蚊都唔想比

一張 邊有 全部都遮曬

晴兒=live 17 個靖兒？

死雞撐飯蓋既極致
人哋話你哋班連登仔唔抵得佢呀

冇乞都自動俾錢

我想問比左錢 d相都係有著衫架？

唔清楚呢啲係毒撚客定佢啲助手
個人認為要將啲毒撚鞭屍
而且逐條毒逐個鞭

最好就可以令patreon命令佢地交返啲錢出黎
因為patreon個理念係想保護文藝作者嘅收入
而唔係比佢地賣淫

我認為電子雞應該比個更加潮既稱號佢地
應該叫做 tamagotchi

第一個個值得貨， 起碼有誠意
第二同第三 唔該收下閪皮

who

睇光光囉

Up

乜柒都無露都有人買？

我記得以前佢未豐胸之前
啲人問答問佢幾多
佢都話得C
而家又話以前已經有D

有冇人cap過之前啲圖

我記得係你問我答好意思話自己19歲有d

第一個比較有誠意
比較好奇佢哋影呢啲相
現實中唔會比其他女杯死

蔥蔥最正
利申 想屌晴兒

FU FU

比毒撚累死炒貴曬啲港女雞

加埋晴兒SP兩張做#1

Fab有個叫欣欣嘅臭雞又收費占卜又賣相

Facebook

死臭雞

有冇email流出？

第一個都respect
明買明賣
其餘可以收收皮先
普通ig相都賣錢on99

條友原本係deer chan fans嚟㗎
後尾比deer chan公審
所以條毒撚先轉戰蔥蔥咋

點解del咗？

激動到咁

Source?

電子雞2

冇人買佢點會影

希望事主唔好太介意
經濟學黎講真係maximize 個benefit

做得好

咩人

佢就好啦 好羨慕

人哋仲平啲啦

一定要鞭屍！！！

睇下人哋ig先啦

流出相呢？

Tidus Leung 真係唔得

臭g

有誠意
但都唔洗課
on9架咩
裸照上網大把有得睇啦
洗撚比錢人睇個少少野咩

追擊條傻閪蔥先啦
Dllm

究竟佢地咩心態

可能遲下換件衫就當新相 水班毒撚買

幾時有埋deer

比咁多錢點都冇露過
睇外國model唔好

好cheap

佢依家話佢以前已經係d
咁佢而家有針灸同埋有食豐胸丸
佢話而家都係d
咁即係代表左啲咩？
哎呀 自爆左

佢好嬲嬲豬
仲要話del左 lihkg喎

你問下admin

話唔定google取消左無上限就係因為呢單野

有人貼過閪圖 個晴兒

好撚臭

咁就叫雞，睇d咁既相都要俾錢，老老實實俾錢上床好過啦

真心想知會比錢買相既人係咪連女仔手都未拖過。呢啲質素周街都有，易溝到。

仲未有deer chan?!!!!

圖

下面果兩個賣呢啲ON9相 得晴兒有啲誠意

個條賣假藥ruby個樣好撚un眼好想打佢

佢尋日唔係話咩自己過得好開心 唔會理人地點講?
家下又嬲撚到爆炸仲放D 毒撚DM佢支持佢既說話黎打飛機

賣假藥坐監啦屌！！

巴打好人好報

有誠意
咁都有人俾錢，仲有鬼人會做雞咩
好搵過做雞

尋日 今日嬲撚到 又CAP D人DM安慰佢黎打飛機
係咪比連燈仔激到今日黎M

想睇淫絲呀

明明好在乎

默默等緊樓主有咩公布

正

笑咗露又屌唔露又屌

痴線，正常人都唔會買啦

最撚想睇個啲偏偏無流出

Email

件件都咁醜[ ﹏﹏﹏﹏﹏﹏ ]

有Email 同周庭未呀屌

重口味

有隻鹿未啊

佢本身個人係cheap

聽講佢以前做雞？
有冇巴打知係咪真

想睇deer陳

佢前年仲讀緊vtc,真人又矮又唔掂

呢啲臭雞連影相嗰陣都驚俾個攝影師睇蝕
仲想指意佢地賣啲相會露點露西，俾錢買真係戇鳩鳩

美金

得幾張 聽人講個攝影師話要3000蚊先放 但搵唔到佢

咁都買

其實海綿又黃又算係最無乜野
Ruby同晴兒串過撚bo

真係好搵

咁撚蠢
影衰我地d毒撚

搞成咁啲金仔仲點賣得出呀
仲有人哋有收費賣舊相
而家po晒出嚟又無人買藥
仲嬲過話佢假波啦

比起onlyfans, patreon果類真係小學生⋯⋯
要俾錢都情願去onlyfans

支持晴兒
呢d先係值得課金

有得加錢屌?

係囉，浪費時間

岩呀
收錢唔係問題
值先得架

500美金咁撚貴
正正經經叫隻g唔好咩

無左fufu雞想睇佢紮紮跳

點解冇deer? 唔通樓主係佢fans?

好想訪問佢地父母

人地雞黎嫁

巴打幾時踩入雞竇做道德撚

今次要向所有嘅連登巴打 連登仔糾正字眼

首先電子雞嘅定義係咩
電子雞分為電子同雞
初頭以為電子係同電競用關
但追返咁多嗰電子雞post嘅意思
電子只係電子版 數位版嘅意思
雞呢 普遍認為係妓女嘅意思

電子雞=電子版嘅妓女=賣數位版相片嘅妓女

咁我覺得連登仔就唔應該先入為主
就覺得賣相嗰班就係雞

依家我宣傳各位連登巴打 連登仔要改名
佢哋係叫電子模特兒或者情色模特兒

首先字眼要準確
如果唔係俾人否認
大家要分清楚雞（妓女）同色情女郎（pornstar)（AV女優）（色情演員）嘅分別

妓女係以性交易為一個職業
咁當中係包含性行為
啫係如果係單純露點就唔一定係雞
如果相片或影片出現口交 插閪等嘅動作
而又需要購買
咁你先可以形容佢為電子雞

色情女郎 AV女優嘅作品只可以稱為porn

而Sigma形容呢啲賣電子情色相片為soft porn 其實係正確㗎

由於唔可以先入為主話人係雞呢
咁點樣判斷佢係電子模特兒定係情色模特兒定係電子雞呢

例子1 蔥蔥
蔥蔥所有嘅相
都只係有藝術性嘅寫真相片
內容為cosplay或者主題向內容
當中無露相
亦不含有傾向色情內容
以藝術同性感為目標
所以蔥蔥只係電子模特兒

例子2 fufu
fufu所有嘅相
都以cosplay為題材
但係fufu嘅相片內容
雖然表面上係cosplay藝術向嘅內容
但內容上多次睇得出故意以底褲為focus點
或者故意露出底褲
並非以藝術角度去露出底褲
含有傾向色情內容
所以fu fu係色情模特兒/電子色情模特兒
但當中不含有露點或性行為內容
其實fufu嘅內容都未算好開放
而且睇唔出同雞有關

例子3 black Ruby
咁可能因為ruby依家賣緊減肥禁藥
令咁多位連登巴打 連登仔俾仇恨充斥頭腦
但係都要理性分析

black ruby所有嘅相
都以cosplay或素人向或主題為題材
咁絕大部分都係有藝術成份嘅寫真相片
但當中有部分相片含有色情向嘅動作
故意拉低件衫 可以睇到波罅
故意以底褲為focus點
以身體遮擋露點位置
伸條脷出嚟再加向內捲（賣弄性暗示）

雖然好多都藝術向但都有色情向嘅內容
所以black ruby可以叫電子模特兒或色情模特兒
但內容不含露點或性行為
所以唔係電子雞

例子4 晴兒
晴兒嘅相片
主要以cosplay或主題向為題材
亦營造緊彼女（女朋友）嘅形象
當中照片大量含有為影而影嘅心態
藝術成份極低
大量以色情內容為賣點
當中故意以內衣同底褲為focus點
更大量展示胸部同屁股
仲有以膠紙黐住lin頭避過唔露點嘅原則
所以晴兒絕對係一個色情模特兒
仲有啲照片係影完全裸照
再後製用畫筆遮住露點位

以藝術嘅角度嚟睇人類性器官
唔係咩羞恥或者色情嘅概念
但係故意影全祼照再後製畫筆遮住
咁就係好明顯意圖以
「我知你想我嗰lin頭同嗰閪 偏偏唔俾你聽」嘅吸引性概念
咁晴兒係一個不折不扣嘅色情模特兒

但係啱啱見到留言有張晴兒嘅相
係含有「乳交」性行為嘅相片
所以咁多位連登巴打 連登仔稱晴兒係電子雞
我覺得呢度係十分正確

但重申多一次
請以「電子模特兒/情色模特兒」取代稱呼「電子雞」
等佢哋班賣好撚貴相嘅仆街就無得否認

香港有閪 = 有樓

電子雞就電子雞啦
幫佢地正名做模特兒做乜鳩？係咪等大眾覺得其實賣呢啲相都係一種正當職業。係咪等第時你個女又係要踏上電子模特兒呢一行啊

係香港嚟講 女人=雞
呢個概念已經係根深蒂固
連登仔話女人係雞已經係形象

但點解要無咁學識話所有女人都係雞？
請問巴打你係小學畢業定無獨立思考能力？
唔識分正常嘅女人定係妓女？
你行出街會走圍同啲女人講你係雞？

點解賣電子相嘅女人就一定係雞
咁請問蔥蔥邊度睇落似雞
你答唔答到我？

我入黎係想睇流出，打咁撚多字認真討論托柒
BTW

無靚過

你有連登會員AC就撳入去
fufu追擊嗰個post啦
嗰度有加密咗嘅drive link嘅原source
多過呢到嘅link

我邊到有講所有女人都係雞？
我係講緊而家呢班賣相賣到貴一貴又覺得係靠緊自己勞力賺緊錢既人係電子雞

影幾張相露條波罅出嚟，訓係張床到影幾張相就有錢收唔係雞咁係乜野？
點解唔出寫真？點解要賣電子相？

好，你可以話係因為佢地賣電子相會有更加高既收入，相比起出寫真既模特兒更加好搵。但你有冇睇到佢地有啲甚至係求其影幾張相就交貨擺上網既。咁你會唔會覺得佢地仲係模特兒？

老實講，雞都好過佢地
人地起碼有付出過勞力搵錢，真係俾人屌。呢一班電子雞求其影幾張相一個月搵幾萬蚊嘅你會唔會仲覺得佢地係模特兒

秒

想睇

晴兒要收錢都ok

搞咁多花臣 pose

其他電子雞真係當人傻仔

正正經經每個月叫隻雞都仲得

Jm9教壞細佬嘅野洗咩分到咁細
你理撚得我叫電子雞鴨鵝魚蝦蟹

係咪所有女人都係雞嘅問題
賣電子相嘅女人點解雞又無解釋

「影幾張相露條波罅出嚟，訓係張床到影幾張相就有錢收唔係雞咁係乜野？」
呢句嘢解釋唔到賣電子相嘅女人就係(雞)妓女
妓女要有性行為交易
而露波罅就唔等於性行為
只係色情

唔該理性啲討論啦
理性唔到就咪鬼覆我啦

你蔥蔥聖母黎？鐘意同毒撚交流

懷疑佢想幫班電子雞正名做正當職業
如果大家第時生女又有幾分姿色既可以叫佢地考慮吓做電子模特兒

明明有啲真係有錢有性交易

蔥蔥本身真係做過model
咁其他人呢

知唔知點解佢哋賣好撚貴相嘅仆街係ig都仲可以咁串?
就係因為連登仔字眼唔正確
佢哋先可以咁串否認
咁佢哋唔係雞 咁咪光明正大咁否認囉
佢哋係咪情色模特兒
肯定係 同埋佢哋否認唔到
佢哋否認佢哋係情色模特兒等於佢哋錯
咁連登仔可以大大屌佢哋

晴兒咪係電子雞囉
上面有巴打share咗兩張晴兒「乳交」同「口交」嘅相

樓主 我們到了

都幾樣衰

以巴打嘅邏輯嚟講
你第時生嘅女都係雞嚟
你老母 你老婆 都係雞嚟

屌你地咩 咁講耐都冇相 回覆又覆哂成堆長文
睇撚乜

理論討論點解要先入為主
攞蔥蔥做例子就係毒撚?
即然蔥蔥=毒撚
咁其他fufu blackruby 晴兒就唔係毒撚
巴打你都走咗入嚟睇又comment
咁你都係毒撚嚟啫

點解毒撚要話人毒撚?
係咪話人毒撚 自己就會清高啲?
定係巴打係想講自己唔係毒撚嚟?

連課開金嘅爆料人都不屌唔想嘥錢sub 黎share

我都記得 仲話satami到度

如果佢哋係電子雞
咁連登仔咪即係連叫雞都唔俾錢走數？

推呀,做雞做到咁驕傲

屌你樓主放晒上黎，我條仔實又對住黎打飛機啦屌

是但上ig 都高質過哩堆所謂比錢
不過多謝巴打

早排都有
係班波台出征成人台玩爛咗

等max cheung d流出好過啦
買果d相有乜好睇

藝術品都講唔上
屌你老母油白佢都做得出
你老尾影咸相都去買2本人哋作品借鏡啦
求其搵枝筆遮住就角度都得啦仆街

我唔反對人哋做雞
但唔好講咩身體自主
喺到做招來
民主自由唔係咩雞竇門口嘅電波美少女口號

你拎得寫真嚟講就啱
做雞都要講質素
質素影響價格同市場
呢啲質素賣到咁貴
唔合理囉

我覺得真係要好專業嘅話
拍攝技巧 主題 服裝 動作姿勢 媒體(片 相)等等都可以用心去做
呢幾件睇唔到

如果單純色情物品
連最基本咸濕嘅內容都冇
唔好玩啦
生活照擺上嚟賣
睇ig唔撚好呀？

有幾張比人用手指擘開個閪黎影

人地台灣嗰啲俾完起碼真係有嘢睇下

我入到嚟

冇交易嘅存在喎Ching

not all heroes wear capes

最大話毒后大麻電子雞lil_sponge一直聞名連登

食米線都掛住吸毒

古有屈鳩前度現任公審人

女神連登ac
#38058

後有思覺失調，今日的我打倒昨日的我，不停咁loop

最愛就係mon post再係ig公審

快啲買我啲相啦，屋企長期都有問題呀
句嘢係咪好熟面口呢
上面有幾個弟妹要供書教學，老豆老母身患十級肺癆，所以逼住出嚟搵快錢係咪好感人呢

集失憶 屈人 思覺失調 搬龍門 於一身，又要做雞，又笑鳩人做雞，又要唔俾人笑自己做雞

依家你哋話佢做雞，你哋拎唔拎到證據呀？

唔鐘意可以唔睇，可以批評，但本女神會好似屈鳩前度條女咁公審你

本女神邊做私影雞，邊話鳩人做私影雞

接客接到停唔到

幫電子馬伕賣補藥

聯同露比一齊推無中生有嘅中醫豐胸，挑戰物理守恆定律

邊食大麻邊有賣鋪田贊助咁賣鋪田啲粉有冇大麻

同場仲有比人話樣裏就公審原post

快啲加我fuckbook好友

無碼呢？

咁乳交又唔cheap既
調返轉頭 大部份男人都想
佢地唔影 我地又點會睇到
所以我好支持佢地
一定去買 然後再分享比大家慢慢欣賞

呢啲就係班精上腦傻厹俾錢買嘅垃圾？

應該上次太串

情況就係天真嬌咁 咁多娛樂雞含冠希臘腸 但年年鞭佢就係咁解

Pin this

流出 （電子雞2）聽日開始會有更加多慢慢公布

#185 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

流出 （電子雞2）聽日開始會有更加多慢慢公布

#311 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

叫人唔好稱呼果D女做電子雞果位, 係咪就係蔥蔥果條護花狗？

有無email

正wo
摩呀啦樓主

第二三個都好意思收錢既
Ig啲罐頭相黎

買相毒撚見到會點諗
人地就屌埋西。自己就比錢睇相

屎眼

即係強姦電子雞？

有冇deer陳？

乳交嗰張有冇無碼

邊度有呀

留名做仆街仔

召喚晴兒各路sp 分享多啲流出

真係有圖

岩呀 拉一派打一派

想睇含撚

集團式經營電子馬伕 - JDaily
旗下操控大量電子雞

有理由懷疑及相信，電子馬伕JDaily操控旗下電子雞協助宣傳及銷售含禁藥西布曲明減肥藥、未經香港化驗壯陽藥以及賣淫

電子馬伕全稱：JDaily HK Ltd

電子馬伕首席雞頭：何應源（80後香港出世）
電子馬伕次席雞頭＋公司秘書：王浩斌（80後香港出世）

如有任何懷疑，請向海關 ＋ 衛生署 舉報整個集團
如果有任何服用後不適人士，因為西布曲明代謝主要透過尿液排出
請睇醫生時要求化驗尿液並提供報告俾衛生署 ＋ 海關

捽到咁張圖
寧願睇返遮咗

晴兒

閪

夾

含

屎眼

SP

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

孖辮墮胎雞出150蚊寫真

這麼普通的雞 500蚊啦 俾曬面

虛擬雞都有虛擬雞頭🐔

個西P咗？

條女食避孕藥食到咁閪肥？

D人自己解碼架

有冇呢個

隔離po有

未見擘開圖

邊度

解到塊閪仲細個蛳蚶呀

我對你嘅感激之情由袋底湧左出嚟

邊度啊

要人尊重唔該明碼實價
幾錢1q先？

唔大尺度既都攞黎賣只係呃錢

一定要推到坐監

push

自由市場有賣有買 冇咩問題
但每月幾百美金買個連手仔都拖唔到既「女朋友」 我覺得責任上係有義務去點醒班毒撚 係咪真係值

過百美金既寫真集

Cls巴打好波

解碼西就算啦

IG: thisisshl
仲有呢隻電子雞
成日懶攪笑copy網上d咸濕語錄句子
咁想紅賣相做生意一於比次機會喇

呢個黃,算啦唔好搞人

哇屌
好似好緊

梁國雄議員

咁都睇到

你都要明白香港根本無呢d行業發展
生得靚生得醜都係做
文員，地產，經紀，侍應，公務員
完全無資源去培訓你所講既野
就好似普通youtuber 你點要求佢地有專業藝人表現

晴兒有料到

嘩

叫雞有機會感染。但網上睇相唔會

真係突破哂盲腸

女人賺錢快過美股

賣自己個股同波幅

比月費睇正版av都唔會感染

佢哋覺得淫相有真實感，因為佢哋覺得啲女唔係演員。

我自問都算係毒撚 但係都唔明佢地點諗
幾舊水買果幾十張相

100美金睇相

d毒撚無其它人生意義？

班毒撚有冇咁on9, 真係顛復我既想像

頂upload av去第度啦，google都忍唔住出手

Del咗又會心思思用網頁版睇人哋話佢乜 之後暗地裏好嬲好嬲

r免費相r到你咁肉酸

我使撚睇佢咩
韓國日本 鬼妹比同樣既錢仲多野睇喇柒頭

樓主又話今日有更多

咁岩賣哂未補貨

全香港都睇過晒佢私處

講咁耐都冇圖

會唔會考慮放過晴兒，佢都算係最有誠意果位

巴打好堅，又揭多一個痴線佬為害一間，果然d電子雞婆都係引埋d怪雞人返黎

400蚊美金衫都唔除件真係厚臉皮到開得出呢個價都夠膽死

嘩 正

有無清小小嘅圖

閪果張deepfake嚟嘅

係幾靚

就好似點解啲人寧願要咁矇嘅偷拍照都唔要咁清晰嘅a片咁

onlyfan 先係露最多

快

聽日即係幾時

晴兒做雞黎講算最有良心

點解張張都有打線？
係樓主打定原相係咁？

原來咁正 睇完即刻課金

似乎係AI去馬 上面兩粒提子都係矇矇地

屌，毛都剃埋成個小鮑鮑出左黎，可惜太臭剃光光等各大巴絲打睇得清楚d

依個直頭變左痴線婆，Erena日日做淫婦影閪邊相，成隻出哂水既母雞咁佢全名叫咩？

其實買完睇左實際班毒撚得到d咩

一日有依d雞婆賣淫照就搞到班入世未深妹妹有樣學樣，所以先咁多電子雞，當然唔可以放過，見一個蒲頭就扑傻瓜咁扑 btw晴兒中文全名係咩？

點睇似解碼多啲

原相係咁，晴兒都唔係咁免費俾你睇全相架

好似係姓蔡

蔡欣晴

會唔會考慮放過晴兒，最良心個個

Thx巴打蔡欣晴雞婆有冇同學知佢平時係咪鍾意上堂就露下閪邊又唔聽書個d mk妹？

一日有依d雞婆賣淫照就搞到班入世未深妹妹有樣學樣，所以先咁多電子雞，當然唔可以放過，見一個蒲頭就扑傻瓜咁扑

2018都要再推返出黎，幾年都係死性不改，依家露埋個臭鮑俾人睇哂

可唔可以令到D小妹妹個個全部露晒樣 全露

啲毒撚肯比錢買你吹佢唔脹
就好似蔥友主動派利是 cls
電子雞 明買明賣 又冇犯法
又冇強迫你課金睇相
晴兒啲相都算有誠意
有J圖睇下咪算 咁都要追擊人
笑貧不笑娼
有班友明顯想R相睇
煽風點火 想追擊埋其他雞
好肉酸

建議本地youtuber去訪問電子雞嘅父母
問下佢地點睇個女做電子雞

話說第一個po死咗

依家咪有傅雅楹，陳雪聰，張硯秋成set流出俾哂你睇囉此風不可長

整黎俾我睇吓好喎師兄

點解仲未有deer 雞

咁又唔係咁講，佢地帶壞風氣令d入世未深小妹妹唔讀書走去做電子雞仲要串返班金主毒撚，根本惡性循環黎，係要一蒲頭就扑濕佢
仲有個娼字係解人既行為，唔係娼妓意思

第一頁咪有

Del哂喇，ig搵錢個d patreon相都del哂喇

點會無留底呀，唔係好多on9買？

依幾幅岩唔岩？又係伸脷仔同白粉婆樣 陳嘉靖deer好可惡玩弄毒撚感情

係時候懲治吓班電妓

臭雞扮上菜

屌佢老母，俾錢得啲咁嘅野睇？衰撚過乎乎雞
毒撚錢都呃

好似要100鎂，毒撚們好似雞翼個d心甘情願俾架，可惜俾deer嘉靖拒絕，毒撚最後得到d咩

笑貧不笑娼？
就係因為佢地堅稱自己唔係娼先要追擊

到底啲毒撚有咩原因課金
唔識用google揾j圖 上thisav pornhub?

呢個比人踢爆做雞仲唔知醜講到冇問題咁

成班觀眾係到造神，果條友根本傻閪毒撚黎

真係唔敢想像佢地落左妝個樣🤨

P圖p出宇宙極限既肥閪mika ying

依家流出哂圖俾巴絲打一齊鑑賞，頂閪皮都無露要俾成千蚊真係幾弱智先做到，唔通好似之前匡智會班人咁既質素？

呢個屌打晒呢個post

好醜喎

好樣衰

100美金我落深水埗算啦

有冇破格仔版本.......

有無futu

樓主都係雞 不用分那麼細

呢d算有d誠意

仲有果兩個做乜9

呢個要撐
真係露得好勁
唔收錢先唔正常

支持巴打正視聽，其實我都一直思考班賣相女算唔算係雞，但係你講咗個重點，就係妓女（雞）有性行為（同個客），但係班賣相撚屌冇。雖然我哋好憎同鄙視呢啲賣相行為，但係唔代表我地要污人清白。

第一頁有，要download

無，佢地本身係遮哂，但毛係剃哂幾乾淨

500蚊先啱

晴兒算係咁 其他係咩事

你知唔撚知咩叫笑貧不笑娼呀柒頭
人講你又講
呢啲質素做simp 就岩你

其實d人幫班電子雞婆護航係咩心態，一齊打擊電子毒瘤，唔係佢地又出黎寸你班死毒撚偷影佢，搞到男女更加不平等架啦

睇完3輯流出真係顛覆價值觀，佢露哂閪邊又貼貼紙落乳頭係咩玩法，d毒撚扯左隔住個mon波皮都無得摸好悲哀

今鋪睛兒仲紅過鬼滅

有冇人有晴兒全輯流出，有露嗰啲

反而賣假藥果個冇人理

Google search見到晴兒千張 自動彈出我睇完個千張淫照都真係大開眼界

第一頁咪有，佢無露三點，佢本人用線遮左

有留意呀，一路追擊緊

呢啲喎

呀救命，有都唔想睇，好核突
Btw樓主小心ban圖

晴兒有啲誠意, 後面嗰兩個真係求撚其影幾張相揼上去就算

你唔睇 我睇 屌你老母

你應該係冇鳩嘅

等睇

八婆對住靚女點面紅
面爆就啱

借位推post
(已整合資料+template歡迎舉報)本地mk妹blackruby疑似賣中國製禁藥+不明來歷豐胸丸？(3)

求全套圖

龍虎豹個時係北角個寫字樓，一上去就影得啦
審條毛咩

屌 笑撚左

電子雞

咪玩啦你
成本都係字,無野睇既
你有冇買過架

拎去炒妖股賭下仲好
贏左去叫返隻高級雞

開心share

大力推
推到佢地坐監

救命
呢到有無有比錢既傻鳩
快啲開過你問我答黎玩下
想研究下係咩心態

到底呢啲人現實係咪無親人朋友
咁樣反哂個閪比人睇點見人

個蔥蔥有咩吸引

隔離post冇左

鬼婆仲激

電莖女神
不過人地都叫做左YouTube 同直播好多年，如果佢大波d邊輪到rosema啊

真係唔撚明睇波皮都要比錢
大撚把Av免費睇

開心SHARE

有冇反閪圖

呢條女好似比宅男俱樂部個anson 食過

兄弟我哋一世兄弟
俾幾張相過嚟俾我應下急

雖然我冇買過相 但係佢相比之下都算好敬業好業

梗係唔得啦點解唔買一本然後齊齊分享

台灣媒體瘋狂洗白 係晴兒後台太硬定係台灣記者智商30

sorry各位
依家整理緊其他賣相嘅雞
嚟緊亦都準備去買新嘅相
有冇人有建議
最好only fans
我唔想買寫真同ig都有既相
我要純粹嘅鹹濕純粹嘅露點

我嘅諗法係 買完就share
大家齊齊分享

屌你行開啦咁
鳩都打撚爆你

咁都有人俾錢

收錢都被迫

大佬食粥食飯靠你
好想睇晴雞打晒格仔嗰輯

多謝大佬

g持

你想法正確
比佢賺一次既錢 避免佢賺更多既錢

屌你fufu唔係雞想問仲有邊個係

其實你係想消滅呢行？
我唔覺得到時冇錢賺啲女會繼續post j圖
你上Twitter免費睇到嘅好多都有機會因此入行做寫真女星、攝影活動女
香港冇呢啲行業，𡃁模早已絕跡

好撚心你地啦
又要話人雞又要more more 咁
打擊得電子雞就咪撚成隻狗公咁

唔好咁講啦 無人肯拍呢個程度架啦

應該話拍得就要有職業道徳 咪諗住推埋貞節牌坊仲要吊人無錢買黎睇

大佬

放左deerchan個臭雞先！

香港應增設av女優行業
等晴兒呢啲淫娃可以盡情發揮
又唔駛俾人笑冇親戚朋友

你同我講做咩
我幾時打擊佢
我入嚟淨係為咗睇J圖
佢做唔做雞唔關我事

係
其實香港係有呢方面市場

我將來開公司大家記得撐我
會招募香港男優 記請留意

美金
做雞都無咁賺

支持
連台灣都做咗
香港都好需要多棲發展

我會將日本果套帶黎香港
大家係咪期待已久 av有女講廣東話呢

香港應該引入真正嘅邊緣女星行業
正規規管寫真女、av女，保障啲女又保障消費者
邊條女屌客群垃圾就要消失

隔離post冇埋，應該過骨了

google drive依家用唔到副本大法....
有無ching教學其他方法....
有得睇無得食

都唔知做乜會入咗黎，等我出返去先

Manyvids啦，要咩有咩

#503啲圖好色情喎

係Tony 當年蔥同tony去過蒙古旅行

而家tony都結埋婚生咗個小朋友

晴兒D相好似P出來咁既

Ying Mika都無

得蔥蔥係靚

吓 你盲左 3個都唔靚

求買晴兒套無碼圖嚟開心share

呢對情侶玩得好淫 不過a cup

收皮

有冇搣時潘？

識唔識規矩

咁多位大佬問我都冇用，小弟都係冇圖先上嚟問㗎咋，呢張圖純粹係隔離見到，個師兄話留TG可以add入群，但係嗰post已經1001，reply唔到

你係我第一個尊敬既連登仔

辛苦晒
拯救毒撚 你我有責

辛苦巴打
其實每個巴夾錢俾你仲好啦
每人夾$1籌錢打擊電子雞

bonnie chan肉地大波

支持

晴兒紅到去台灣

有咩咁出奇

如果有群post過實有人流出嚟
仲係冇啫係未有
等下就有㗎喇 炒熱個場實有人眼紅頂唔順post上group

Ok, 巴打有就齊齊開心些牙

正解，一日繼續影意淫相一日都要追擊，班電子雞婆覺得唔抵就會一路影一路覺得羞恥

Ok, 巴打有既話希望齊齊開心些牙

嘩頂，咁都搵到，絲打好堅

Same, 想知佢地內心世界諗緊咩

辛苦巴打
一早應該要咁做
一直奇怪點解無人share出黎
仲話賣相賣到買樓
真係打晒突

如果係以前高登年代
電子雞根本無得做
一早比人開心share腸酒啦
而家班毒撚比完錢 自私睇
做壞規矩

會唔會有海爾

又話唔想睇食屎啦你
入黎呢到扮清高

藝術成份咁高得唔得㗎

好撚癲 其實佢地又無殺人放火做乜要特登比錢再放出黎...
呢個世界有比錢既毒撚又有電子雞 有供有求

無啦，純粹想打擊電子毒瘤

連登毒撚: 我唔可以出賣女神

始終都係人地既收費內容share出黎唔是太好既

第一個佢ig 不嬲po 呢啲

係以前無買正版既風氣
乜都老翻老破
而家反而多左人肯欣賞而課金支持
所以就算有流出d人都係會課金

唔翻咪無人睇

呢個係泰國好出名嘅性工作者

大哥，香港av事業靠你了!!!

推呀!!!要每一隻電子雞都身敗名裂!!!如果有買相毒撚睇到既呢個comment，買左既相post出黎喇，趕絕電子雞，d錢留返黎增值自己，正正經經溝條女喇

期待各位Ching/樓主會唔會有依個
venus_kwy

有無呢隻愛沙尼亞電子雞？
好肥美

已經開埋TG
歡迎各位分享有買過香港電子雞嘅相
然後我哋一齊做整合
嚟緊都淨係會買香港電子雞
外國嘅其他都唔會買住
如果你想我再買邊個嘅就同我講
今晚會開始擺啲相出嚟

群組 等大家一齊share再擺上黎
我哋主要係要share香港嘅所有電子雞
Twitter IG 等等全部都要

頻道 每次一更新就會講

Ching 剩係 onlyfans 一個平台已經有五萬個內容創作者⋯⋯ 驚你買到破產都未打擊到一隻

第2, 3個化妝加大眼仔都咁樣衰

5萬個咁少咩
我以為好似pornhub咁既規模
不過onlyfans都已經歸類為porn site啦

點解佢咁多打手

呢條女而架連ig都無埋？

TG話搵唔到你個名

個group無咗

年頭睇Report四千幾萬用戶
係「五十萬」內容創作者

我打錯

真心覺得班傻仔戇鳩...比錢買堆點都一露既相

reddit 就咁search 都一堆gp 露得仲多啦

動漫 cosplay 都算，搵過百萬一個月一線 onlyfans creator大部份係 coser，第二先係明星好癲

Gp 冇左

咁有全輯未？

呢D相都要比錢買

tg入唔到

Lm 入唔到group

好正常算係新型AV產業
世界上邊有咁多幾千蚊買ig相既毒撚onlyfan好似都係2，30美金已經乜都有得睇

逼佢收錢

真係有onlyfans 又唔介意買呀🤣🤣

本來就無乜問題 大家男人 咁多年打飛機都係睇av架啦
無理由人地比你J又要睇唔起同鄙視人
正正經經做porn我好尊重tim

係喎 一d都唔專業 成個電子雞業俾ed人搞軭晒

晴兒好有誠意喎
點解要搞佢

你哩d真係仆街冚家產，自己冇女屌攪到要買J圖已經柒，俾撚果幾百蚊睇唔到自己想睇嘅野就要攪d女，真係無撚用

成班閪男日日以攪鳩班女性為樂，日日開post鳩叫買左貨不合意就話人係雞，成班喪家狗咁

仲要攞人d相post 上網就自覺好撚正義DLLM咁撚正義就去打撚柒班操控PTGF嘅Agent先喇仲有追擊果班有錢包女嘅有錢人，你冇錢俾唔起所以酸？

俾果少少錢又話要露點又乜又柒！人地唔撚露點俾你睇，唔俾你屌就發爛渣，理行人地係咪自命清高，一班雞蟲咁撚樣係度攪人貶低女性為榮咁，真係無品又無撚（唔稱得上係男人）

晴兒應該係咁多個入面最對得起個價錢個個

真係捐去非洲好過

不如唔好搞晴兒
雖然好想睇

成班友入咗group就收埋自私食

樓主做得好

撐你呀樓主！

好嬲咁喎驚冇得再用啲濕尻相嚟呃錢

Gp link死左

樓上個毒撚話咗俾你聽唔會

你冇on9喇！日日出post恰班女係咪自覺好撚正義？好撚有男性風範？

有你地哩班仆街真係影撚衰連登影撚衰香港男生

我無買過啊，不過好多年前係入面做過暑期工咋。
重點係，成個月剩係得d 朮甩佬拎d 泰妹既相上黎投稿收錢

呢度係咁㗎喇 唔中意咪自己開返個囉

想入gp share都入唔撚到

你自己係仆街冚家剷好喇冇屈鳩所有連登男人都係，好似屈班女係雞咁

人地就算做雞都關你撚事，冇錢俾屌唔到就係度嘈？最撚好笑有d洗撚果幾千蚊當左自己係尚等人。實情係見到圖就仆倒去買以為有得J....柒撚到呢

我女仔和黎

你睇下佢之前ig 幾串先啦

我係女人都覺得班電子雞好垃圾，你身位男人仲去幫呢班女講說話，港女睇唔起港男就係因為有你呢d 死狗公

佢係其中一個買想廢男

你地班道德撚收皮喇！就當你係女，係咪酸人地咁都賺到錢但自己冇本錢呀？

點垃圾呀？因為收得貴但冇野露？一定要有野露或者有野睇先可以賣得貴？有絕對界線嫁咩？咁d名牌袋用PVC整舊膠你班港女又撲撚住咁買？pricing一向都講market嫁炸，慘得過有人肯俾（包括自覺中伏嘅樓主）

所以你地呻物不所值果班都請你收皮！自己溝唔撚到女要買J圖已夠柒嫁喇

食花生入黎推post 想落井下石果班就更正一冚家剷冇講錯

痴撚線如果班女認自己係雞咪唔會有咁多人反
就係唔認自己係雞又拎曬偵結牌坊

Strong post lm

雞你老母咩，唔撚俾你屌就雞！冇影衰香港d男人喇

大個仔喇！人地就算做雞都洗撚同你交代

笑撚死晴兒出現了

算啦CHing，連登仔越追擊只會令到人哋越紅，浪費自己青春幫班女仔搵美金

就嚟冇啖好食喺度發窮惡
係呀 話你呀臭雞

佢ex係連登大騙子：六道仙人
晚晚屌到反皮，不過六道仙人仲有錢去日本叫AV女優玩

正常人入黎見到都屌班電子雞婆，仲幫佢哋護航係幾咁戇鳩既事，真心唔明

我見到班仆街咪鬧下姐

當然知佢地哩個係失敗者圍爐圈，人地果班俾得起錢2-3K約條ptgf手都拖唔到就屌人做爛個市果種，最柒係慘得過人地俾得起。

一班廢柴與其係度呻，不如努力點自我增值。有車有樓有事業仲洗撚係度睇J圖咩仲為果幾千蚊攪咁撚多大龍鳳

係tony

串錯字

蔥蔥唔洗露波露西都可以買到樓, 攪到我都想扮下女人

睇返屎眼果張，雖然遮左，但個閪係牛肺色

推，花生好好食

見晴兒雞婆又向中大email雞頭求救，之前fufu又係咁，中大email于喬真係心事信箱黎

隻海狗教唆佢地賣相，出事咪搵返佢囉
btw不好再提隻海狗啦，愈提佢愈興奮

追擊臭雞不遺餘力
求圖免費睇

都係，對佢就暗地裡打擊啦，mon post肥豬于喬

比個公投出黎投班電子雞
騙案都係你情我願嘅

所以之前條仔同佢分手？

唔係掙呢條女咩

呢個有無亂屌過毒撚先......
佢屌親都係啲主動撩交先個啲喎

我唔反對佢地影
但唔好當全香港男人都係毒撚

咁又唔係喎
多啲入世未深既妹妹知道自己有個價仲好喎
我去私竇玩姐姐都厭啦開始

轉賣其他人既甜相會唔會犯法

我開始懷疑巴打係咪唔會出嚟玩個啲乖仔仔黎

sasako wong乜都露晒
ig問佢係唔係雞佢唔認
而家爆曬出黎

下 佢明顯係俾人J喎
人地做雞冇拎貞節牌坊冇問題吖

其實無他既
最怕遲早有日班友癲到玩到連真係出黎做既女都滅絕埋

佢Twitter 成日出post 約有錢人扑嘢㗎喎

咁又唔係咁講
就算佢地認自己真係做埋雞
我諗一樣有你地一班毒撚反佢地
利申無買相

根本有啲「巴打」只係純粹想所有女仆街收皮

呢個一早已經盡露啦
佢算早個批 佢一早玩到去台灣被Ed 影添
定位已經唔係個班鳩影既細路女黎

詐騙，屌你笑左

嘩屌，班女都幾好搵喎

咪係囉多啲女做即係供應增加但需求無變，價錢自然降低架啦，啲女為咗賣咪會改善如減價或改態度，如其屌佢地不如推廣多啲選擇如日本台灣個啲好過屌人賣相無意識

好聽咪乖乖仔，難聽啲咪叫毒

咪係，依家所謂狙擊變撚晒質
想J邊個就許願求人免費流出
最好以後港女個個包到上頸
本土失去情色文化就最滿意？
屌你老味倒退返古代 女人手臂都咪撚露出嚟

有好多「人」係唔係諗點樣令自己得到啲女
而係諗點樣令到大家都得唔得啲女既心態出黎「狙擊」

非也
唔好講得太遠 佢地有問題係共識
但係人係唔會知錯唔會改善
直到得到嚴重懲罰先知痛

有人係為相
但同時呢個係我個令佢地得正教訓嘅方法

小心呀巴打，依個時候有啲人會話關咩事呀，我都係女或我有女，就係仇佢地嘅行為

講到自己咁正義要抱打不平，係唔想影響下一代
咁撚似啲藍絲愛國撚要杜絕反共思想一撚樣

當好似鬼妹咁 露波 飛釘 只係日常生活
啲女要賣得出啲相 自然要更露
當市場上越嚟越多女
啲女要賣得出 自然要降價/態度好/更露
入行門檻就唔似依家咁易
代價更高 要求更高

要狙擊應該狙又要賣性感性幻想又扮藝術
又要氹男人俾錢又要屌男人垃圾
總之就係腐腐 黑露比 晴兒 呢種串柒柒
靠人搵錢但又擺出高高在上閪樣嘅閪女人
唔清楚自己位置 反客為主
同埋個連性別都呃人嘅人妖

要全部一次過地圖炮打晒

不用分那麼細

擺明賣相無屌客狙擊啲咩？

香港永遠唔準有性感 供人性幻想嘅行業好未
冇乜本地港女好j都係多得香港人封建思想
一邊葡萄外國咁多樣靚身材正
一邊唔準本地露出身體 笑人係雞

只係優次問題
優先打串柒柒滿口謊言果班
之後都係要打擊其他相同價值觀嘅港女

你打一隻又點 佢地嘅價值觀不變 心念不變
3年後又會有一批後生女開Patreon做同樣嘅事

我地要用其他人黎滅咗佢地個市場
推動啲人去睇日韓台妹

本地果班iPad拜金港女唔會有正常
反正攬炒之後下兩代開始都係腥港人

本咩地性感 性感係本唔本地
日台韓大把相你睇又平又正

咩叫相同價值觀呀？
即你覺得賣相就叫唔撚得？
點解要滅香港市場，日韓台就可以存在？香港就唔可以有本土市場？咩撚野道理？

咁你咪引入競爭，提過本地嘅質素，做到又平又正
點撚解要滅？同埋你覺得你咁講佢地就會唔做？咁你思想同共產黨無分別一味打壓

你估港女真係全部iPad
做明星嘅多數係啫
大波少少就俾人笑係雞係淫娃
普通人家邊肯露俾人睇

我係想有本地呀
點解永遠都要打壓本土
推外國
而且台韓全部人造人
日本妹先自然啲

有分別 共狗係消滅有道理果邊
我地係消滅理虧果邊

咩嘢打壓咁難聽 係市場競爭自然調整
台妹有汁平十倍 市場自然會去買台妹

你以為香港果啲唔係人造人
香港仲撚多
香港平均A 全球最尾 呢個係數據統計黎
唔係估

但其實日本妹好多隆胸，樣就自然啲嘅
你睇佢啲言論，話唔係仇港女邊有人信

如果有班女話香港宅男思想無個正常，晒無謂錢打機買玩具，為咗下一代男有正確思想
邊個走去買玩具遊戲即影相放上網笑公審，係唔係差唔多

咁你咪宣揚台妹囉。等人啲買晒台妹，港女就要改善或收皮架啦。

我唔覺你狙擊埋班光明正大賣相唔屌客嘅港女叫有理

亞洲基本上都係，唔好諗到台灣日本好撚多大波妹

有無法國只有港女先會咁樣
咁輸打贏要 雙重標準
自己用身體換錢就性自主性解放 問男人攞錢
然後屌返男人物化佢
明明價錢牌係佢標嘅

男人邊同 男性都無話人物化自己
男人睇佢就視姦
睇都唔睇一眼 就係唔尊重女性 父權

然後你會發覺日韓台妹唔會衝出黎攞貞節牌坊
所以係港女果種價值觀出問題 唔係人地仇唔仇港女

但改善你地係想佢地點改善？
你地似係直頭禁絕佢地影相

佢地係一樣價值觀 只係無膽出黎嘈
佢地背後都係跟開山祖師Emilia 學搞Patreon
香港開Patreon 果班 其實全部無分別

都係同Meltoo Fufu Emilia一樣思想

如果唔係？佢地一早就同Emilia 割席啦

咁你咪屌屌客個班囉。幾時有唔俾你屌呀
宜家係你話要打晒全部。好地地賣相無屌客點解要打壓埋呀on9

唔似深田咁硬就收貨
但台韓真係全身上下冇忽覺得自然

拯救毒撚又係無撚聊
最要拯救係個啲俾個男人呃咗嘅毒撚呀屌你老母！！
毒撚平時課金玩game沉迷真電子妓女 唔通又拯救佢咩

即係講到明根本係要所有女仆街囉

唔通個個都要備註寫唔支持email咩
你唔支持習近平都唔會刻係額頭啦

佢地係一樣價值觀 只係無膽出黎嘈
咁撚似支那屌你地唔真心愛國？人地無講你理閪人點諗
你真係個本質同共匪無分別，霸道到呢

咁多頁，有屄窿睇未

正常文明社會，無做就無犯
支那社會當你有犯要你證明自己無犯

佢地跟本無質素
人地免費都有閪睇 比錢扑埋嘢
港女呢？100美金包實全身P圖if相
我地應該俾良幣驅逐劣幣

佢地想改善
減價 大解放 以前賣100美金 依家要賣100港幣

免費已經要露點 因為呢個係外國標準
收晒果種有閪大晒嘅氣焰
叫下一代啲女食多啲雌激素

你愈護航呢 其實電子雞個朵就愈臭

痴撚線打包backup了,thx

性感唔係問題
問題係佢地啲相好低質
好似拍出嚟就係俾人意淫
而唔係欣賞佢嘅靚
簡單啲黎講就係無氣質
而某程度上依班女都有份降低其他人對著得少布嘅女性嘅感觀

支持台日韓妹唔得？
日本無女人？
台灣無女人？

咁你咪宣揚有好野，即有個餐廳賣得貴又難食就唔俾佢開落去呀？自由市場，真係咁閪自然收皮，你咁肉緊做咩？

你應該第一時間笑啲去嘅客又推介真正好野，一味屌間餐廳無補於事，殺頭生意有人做，蝕本生意無人做，以為一味屌佢地就收皮唔做，你咪天真啦，係嘅話佢就唔會宜家仲賣緊啦

你知唔知就係投票率低
以前先會有咁多建制入議會代表你

區議覺醒 就係踢走Emilia一樣嘅過程
話俾世界知 港共不代表我 刁帝不代表我

你唔想俾有問題嘅人代表你
最好方法就係踢走佢地
唔好俾佢強行代表你

你知唔知就係投票率低
以前先會有咁多建制入議會代表你
區議覺醒 就係踢走Emilia一樣嘅過程
話俾世界知 港共不代表我 刁帝不代表我

你唔想俾有問題嘅人代表你
最好方法就係踢走佢地
唔好俾佢強行代表你

係 所以女人想唔好俾人睇唔起

就要滅咗呢啲劣幣

咪就係大家知有年輕新人咪成勵踢走佢地囉
你宜家做法係唔俾佢地參選

你課咗幾多電子雞要死命護航？

都係個句，你可以不斷宣傳人地日本台灣仲靚仲平
或者直頭推介去叫雞仲好過賣港女相

一味狙擊班無屌客嘅香港賣相女無撚用，買開個班只會覺得你煩on9仲同情佢地

你以為屌柒班女就可以令到啲仔唔買咁呀？

如果香港做到佢哋咁既心態
我會支持返香港
但你口中所講既「改善」似係想滅絕多啲
利申無買相

你唔好偷換概念

依家 建制=電子雞
本土=日韓台妹 周庭等正常價值觀女仔

你明未

我係叫人踢走劣幣踢走電子雞

無貨過，一路網上睇免費（我認我仆街唔支持正版）
事實就係你行為同班女一樣on9，你係度質疑我係唔係有課金無濟於事

你要不斷俾壓力佢地先會改
你以為可以好言相勸？你唔去勸吓林鄭？
屌咗咁多年都未死
因為施壓唔夠

我真係睇唔到人地點樣護航緊
掉轉講我可唔可以話你係因為妒忌又無自信所以想佢地死？
唔得架嘛

咁你咪宣揚外國野
你宜家係唔俾香港野存在呀，同dq有咩分別

你覺得Emilia Meltoo會改善

同你覺得林鄭會良心發現係一樣唔可能

咁點解唔可以令香港本地有良幣？

喂喂喂，你係講要佢地唔存在收皮，唔好搬龍門

唔再覆 係咁轟炸我但係又駁唔到

上面果啲跟本係課長

啲電子雞咁仆街 集團式賣大劣藥都唔可以滅

痴撚線 係咪驚血本無歸

#735
我地要用其他人黎滅咗佢地個市場
推動啲人去睇日韓台妹

你一開始話要滅香港市場，之後就搬龍門話俾壓力改善

成日屌港女崇洋食洋腸，佢地（某啲費時話我賴全部人）
咪一樣一味抬台妹架妹踩港女

你有無方法由價值觀教育改善佢地？無 方法

你可以改善佢地無樣無波嘅基因？ 唔可以

完

你想林鄭存在 你想共狗存在？

好似係你駁唔到.............

咁你係要減香港女市場定改變
唔該講清楚唔好搬龍門

係要先滅呢一批電子雞

之後下一代港女先病可能有正常價值觀

樓主 下面有啲垃圾打手

咁你係唔係想講所有港女都=林鄭，共匪一樣咁賤
唔該講清楚

所以就應該要滅絕
而唔係改善
但如果有啲女係真係有貨買
但又唔係行出黎串又屌又剩呢？
你口吻似想連佢地都滅絕埋喎

點滅？你屌佢地佢地會驚無面收皮？
會就唔撚會賣相啦柒頭，所以先話你多鳩餘
直接宣傳外國就夠

電子雞果批全部都係
因係佢地一係就係Emillia教出黎嘅
一係就係屎家軍勢力果批KOL

香港電子雞分類只有呢兩種
兩種都proved 在係好有問題

唔夠人講就話人打手，從不反省

可否講下你既「正常價值觀」意思？

呢一代無得救 滅咗佢地
再培養一批新嘅正常嘅
因為價值觀係會傳染

等於禽流感爆發
你要先滅咗呢批活雞
之後先可以有一批新嘅健康雞
否則你醫啲病雞 佢地一樣會傳染其他新雞

如果你用港共黎比喻
依家你講到係唔應該有任何政府存在喎

唔係 因為電子雞一係Emilia 果批 一係屎家軍KOL
都係有問題 都係咁Evil

即係如果新一代玩法正常返
最簡單咁講 佢地真係一分錢一分貨咁買賣既話就無問題了？
係咪咁解？

你要不斷俾壓力佢地先會改
你以為可以好言相勸？你唔去勸吓林鄭？
屌咗咁多年都未死
因為施壓唔夠

我唔會勸林鄭更加唔會俾壓力佢，都唔會消滅佢因為無補於事，同樣我唔會消滅班電子雞，我地係希望有新人堂堂正正出黎取代贏佢地

要先滅咗有問題果批
因為佢地係會教下一代入行
所以要滅佢地先

嘩咁撚似支那話分裂國家思想會傳染嘅

唔係言論自由咩？

你唔滅呢一批人
係無可能培育出新一批正常人
因為價值觀係會傳染
等於禽流感爆發 你要殺晒呢批感染嘅雞先

第一，你滅唔撚到，你用言論壓力，佢地只會唔服，好似港女笑鳩你地一樣，咁你會改咩？

第二，你引入外國競爭，佢地無晒客自然會改，從來改變市場係利益唔撚係你啲on9壓力。佢地會驚你啲壓力就唔做就唔撚會賣相啦低能，定你親手殺佢地呀？

小粉紅就係咁樣靠國家洗腦培育出黎
我只係反中共價值觀啫

咁快想屈我政治立場

電子雞唔關黃藍事

佢會答你唔滅依堆，新一堆唔會正常
似唔似港共話要滅晒所有反中亂港嘅人？

班電子雞佢地無言論自由咩？

Ruby Email咪日日叫緊囉 好自由呀

你課咗好多？

你又唔好下下急住好似想整鳩人先
三句唔埋兩句加啲啲「咁快想屈我」「打手」「課主」
呢啲說話想整色整水令人第一眼覺得人地一定係無理個方先 夜媽媽就咪玩呢套啦

好多唔想爬文
路過都呻下先
賣既ON9買既仲撚ON9
每個月幾舊水去買幾張相屌我打機拎去課金仲好撚過
乜尻都冇 著下主題衫咁不如去買寫真
你話課夠唔知幾多錢包屌就話姐
真係留D錢去做其他野 包裝完自己想食咩女都得啦
一個人一個月課就300 十個就3k 一百個就30k 佢地值唔值啊diu
買d相咪又係拎黎j 唔同真係貪佢好藝術咩
儲起佢少少地一個月買一件衫褲
大半年都夠你執好個形象去食下女
你計計數啦一年後仲係度買呢d咁既相打j定直接出去食女
藥果d就一樣啦 點解仲有人信 係既話呢個世界冇平胸冇肥人啦
不過呢個時代真係方便同毒撚既錢最易賺
咁岩賣相食中晒一路好走啦
純粹講兩句 唔岩聽唔好屌我 繼續cdrom

咁咪即係你同支那一樣囉
如果支那係言論自由任啲人自由思想點會有小粉紅呀
仲好意思講出口你都好野

呢一代無得救 滅咗佢地
再培養一批新嘅正常嘅
因為價值觀係會傳染

你宜家就係想唔俾人有，唔係點叫滅？
唔夠人講就屈人課金

其實算啦
佢有心覆兩覆加啲啲字眼色水落去想令人第一眼覺得你係有蠱惑野在先
呢套野我未讀完中學都已經玩厭
佢係真係駁既唔使咁樣整色整水

你知唔知你已經係度幫緊啲賣假藥嘅雞
已經害咗好多人

講緊唔係一個半個 係基本上J Daily請過果啲都係同一集團

你幫佢地你就係中共喇

你都駁唔到禽流感要銷毀雞隻呢個例子

事實就係你駁唔到要開始屈中共 亂扣帽子9唔搭8

明門講緊電子雞

我話賣相係自由，你就話我幫賣假藥個班
你又算唔算老屈？
我有指名道姓支持某啲人？定全香港賣相嘅女都係一班賣假藥？

多謝課長幫手推

駁唔到我個例子

我仲秒撚埋Meltoo 又洗唔洗同你地講

禽流感係真係傳染病
你拎思想黎比，咁係唔係所有藍絲父母仔都係藍
咁點解有唔少年輕人同父母反面？你弱智真係唔係扮架喎

你都幾識玩
又隔行 又大字 又上紅字 又浸啲浸啲加啲「打手」「課主」「想屈」「課左幾多呀」「」呢啲野
我未讀完中學都已經玩厭呢套

思想係會傳染 唔係咩叫文宣呀天才
唔好一唔夠講就直接屈人藍
黃一樣係要文宣教育下一代
我只係建議滅藍

你弱智就真係唔係扮 淨係識屈藍
明顯係唔夠人講嘅課長

課得太多驚血本無歸 先會死攬Ruby Emillia

駁唔到咪駁唔到 我就真係搞到Meltoo駁唔到

結論 打手已輸 無須回覆

再屈人政見都無用
因為電子雞問題唔關黃藍事

文宣係俾多啲人知。等平時無理嘅人去留意思考
但最後buy唔buy係自己決定，將思想同傳染病拎黎講九唔撚搭八
你可以宣傳你個套
係度滅人地個套，都係個句支那啱晒你

自己話自己話，阿Q精神到

上面件笨大on9仔嚟
乜都屌一餐
三番四次get唔到人講咩
理解能力仲要有問題 仲要係咁迫你同意佢嘅定義
係隔離post就話唔係咩唔係幫電子雞講嘢
話咩只係電子雞個名改得唔好 佢地唔係雞blabla
係都要迫人 總之就係唔可以叫電子雞做電子雞
我真係未見過人可以好似佢咁撚on9
個post唔撚關電子雞個名事
但佢可以為左個名狂屌 然後又狂問你問題

點呀Q我一人打晒你地兩個 秒埋女拳電子雞本人 貼埋圖 秒到佢潛水

依家做打手門檻真係低
你一言我一語
下一句就已經可以「打手課左幾多呀」「」咁樣end左隻game
高壇數 你真人現實都咁有料就好
其實你同班串既賣相女一黎就講個啲「窮撚」「唔抵得」之類既說話方式有咩分別

文宣就係感染其他人嘅方法 話思想唔係感染
已經證明你無獨立思考
我話滅共 你話我滅人係暴力 咁你咪係左膠港豬

你係被打，咁撚型就唔洗龜縮自己回自己話贏

有唔同 我有例子你駁唔到
我有直接擊敗你女神嘅紀錄

佢地果套理念輸到落花流水
你仲維護佢 等於係打手

你咁撚驚人地嘅思想，咁係唔係即係認為其他人無獨立思考？如果你講到班女思想有問題，驚咩春？

唔係回話 係補多句

都係果句我秒咗電子雞
佢潛水所以你好唔開心

要出黎做打手搞一個道理贏晒電子雞嘅人

精神勝利法，也稱為阿Q精神，是魯迅所著的《阿Q正傳》所批判的一個自我安慰法。

驚果個係你呀 我有滅雞戰積
仲要開個例子你都無得駁

要講廢話覆人
1 屈藍 屈人政見 轉移視線 其實駁唔到
2小學雞唔俾人用紅字 大字 貼圖 排版都唔撚比

所以我已作出結論
你地電子雞蟲太低質 根本唔想再覆
圖同例已贏晒

你冷靜啲啲
我只係就「滅絕」定「改善」黎討論
你一開頭一心只係想「滅絕」直頭唔俾再有賣相陀地出現
我係一直講緊點解唔可以「改善」令到之後啲陀地可以做到外國咁真係一分錢一分貨 明碼實價 同唔好再當港男係水魚心態去撚佢地咁撚
你去到之後個啲基本上我都無討論
不過咁 你又黎個啲「你女神」呢啲蠱惑字眼
你小心遲早現實世界得罪人既時候就唔係言語上同你玩架啦

1，無屈，你做法同支那一鳩樣，要滅人地思想
2，幾時有唔俾你用？

人地唔應你就叫滅雞戰績，打飛機嘅極致

睇到「日本明星叫賣寫真，港女賣相俾人話電子雞」果個PO，我覺得原PO模糊左焦點。
個人認為電子雞神憎鬼厭，同國籍無關。
相信無論咩國籍，電子雞都一樣令人不齒。
點解日本女星賣寫真、甚至AV女優都冇人憎，而一堆電子雞就咁黑人憎，我講講我嘅睇法。

１. 電子雞否認自己於性產業下盈利
AV女優拍攝AV，付出左勞力；
日本女星賣寫真，明明確確地俾男性意淫；
性工作者同男性進行性交易，明碼實價售賣自己身體。
以上的確係性產業底下的工作者，佢地唔會自命清高，從事性相關行業，會明確地話俾人知：自己係男性嘅意淫對象，亦唔會一邊賺錢，一邊要求男性唔準意淫自己。

電子雞正好相反，一邊賣色情照片，吸引毒撚課金；一邊唔容許男性意淫自己，並高呼自己嘅照片係「藝術」。
我諗眾多電子雞都好清楚，會買你地相片嘅人唔會用Ｄ乜藝術角度睇你地，佢地都係毒撚，只會對住你地嘅照片打飛機。

的確，同賣寫真嘅日本女星無分別，但日本女星即使內心覺得買相嘅係毒撚，都會係握手會上微笑以對，擺到明物化自己，成為男性意淫對象，有職業道德。
電子雞就一邊靠色情賺錢，一邊否認自己係男性嘅意淫對象。明明係性產業下盈利，但又自稱唔係性產業，自稱「售賣藝術照」，遊走於灰色地帶。

２.買賣雙方關係不對等
AV女優會禮貌感謝支持自己影片嘅廣大男性；
日本女星會努力建立良好形象，增加男性粉絲。
性工作者以「性交易」維生，會好好服務客人。

至於電子雞，明明售賣自己身體盈利，但又會擺出一副「女神」、「高高在上」嘅態度，否認自己賣緊色情相俾顧客，而係將班「買色情照片嘅顧客」視為「支持自己嘅粉絲」。甚至大聲嘲笑顧客「毒撚買唔起相」……云云。我從未見過日本女星會責怪男性轉售自己嘅寫真集，亦未見過AV女優嘲笑意淫自己嘅男性。

明明就靠毒撚盲撐推到係網路世界做到女神，又唔承認自己嘅粉絲只係一班意淫你嘅毒撚。
明明就深知自己係賣緊咸相俾班毒撚打飛機，但又要義正辭嚴話自己係賣藝術創作。
明明靠緊毒撚賺錢，但又冇當過班毒撚係客，做「女神」。

同樣地，唔係Ｄ咩女唔女權問題，係職業道德問題。
相反，今日賣色情相嘅係男性，都係同樣道理。

３.自視過高，以為所有男性都想Ｊ自己
其實呢，連登咁多巴打憎電子雞，好大程度係因為班毒撚。
毒撚做狗供奉電子雞，養出一堆明明做雞但又擺女神架子嘅電子雞。
毒撚拉低平均男性水平，高價買電子雞相更係男人之恥嘅行為，拉低整體男性價值。
所以流出電子雞照，某程度上係正常男性嘅反擊。
但班電子雞又可以將之講成「想Ｊ又唔買」、「買唔起」

４.濫用女權主義
女權本意係爭取權益，講真我已經好抗拒用女權呢個字，我選擇用平權。
平權係為左男女平等。
但電子雞就鍾意將女權掛係嘴邊，唔準人地話佢地賣咸相，要稱為「藝術」
直播著性感衣服，露波露底，唔準男性意淫，要稱之為「試衣服」
要做Ｄ色情行為吸引男性關注，但又唔願意稱之為色情。

有人意淫班電子雞，班電子雞就高呼「女權」，指責人地唔尊重女性。
電子雞一直售賣色情，物化自己為男性意淫對象，但當男性意淫，問大家想同邊個電子雞一夜情，班電子雞就話人唔尊重女性（？）

其實呢，如果Mayumi無啦啦俾班男人意淫話要同佢過夜，我第一個衝出黎屌佢地物化女性。
但你班賣咸相嘅電子雞就收皮啦。
———————————
簡單而言，性產業下工作嘅人唔可恥。
遊走係性產業嘅灰色地帶，然後話自己嘅所作所為同色情無關先係最可恥。
又要做雞又要攞貞節牌坊。

做雞就做雞啦。

其實你打咁多廢話係無用，你係度主張要滅香港電子雞
咁唔該你答點滅

1. 黃營其實係同藍營互滅緊 直到藍營思想滅亡為之光復 你阻人光復 咁你仲唔係藍？

2.我道理贏咗破解咗佢啲歪理 佢唔應係因為應唔到
辯論就係咁 啞口無言就係死咗
所以佢駁唔到要潛水 咁唔叫贏叫咩

繼續爆相令佢地無生意
爆佢地黑幕捉住痛腳
同時推廣日韓台 又平又正價格競爭淘汰劣幣

1，你錯啦，係港共一直壓迫香港人先有黃絲出現，689前係無人講港獨無咁大反彈，係攻府逼出黎，同你做嘅野一樣

2，你自己咁講炸，我夠可以覺得 人地覺得你太on9唔理，唔好自己判自己贏，好撚打飛機feel

你知唔知依行知名度最緊要？
寧俾人屌好過無人講，唔係你地成日講email撚有咁多人識仲上埋港台節目，我係佢我多謝你班傻仔呀，真係以為傷到佢

1.我又唔係政府，邊有能力逼人我就係上網講道理秒殺藍營啫

2.你咁講你咪係撐緊女拳電子雞
佢同我辯論，辯論就係講到對方無得駁就贏，
所以無啞人會贏到辯論，佢啞咗駁唔到
你睇返前文後理 我嘅回答係合理好多
因為佢證明唔到我老母有開Patreon賣性感相

1，你無，但思想做法一樣，能力唔同
2，我唔撚係，我屌你唔代表撐班女，我都好撚憎email（主要撐China joe ，女權閪）

「我係佢我多謝你班傻仔呀，真係以為傷到佢」

你呢句已經露底
你就係佢地支持者先會咁諗
你就係課咗好多手都無得拖嘅毒撚

1.無做法一樣？我立唔到法
2.問題係我道理真係破解咗佢幅垃圾口，你幫佢口呢你就係佢嘅陣營架啦

上面篇長文
兩日時間都無一個打手可以駁到

講經咩

晴兒下馬去 OnlyFans / ManyVids 衝出國際可能仲好搵
其他真係算啦

講事實就叫支持者，唔係你地成日屌佢我都唔識佢
如果你地唔講佢唔通佢上到港台咩，面對現實啦，唔好吓吓屈人fans

1，但都係同圍宣揚要滅人地，你係無料但嘈，支那就有料又嘈
2，依啲野係外人判，唔係你自己，唔好打飛機，總之唔同意你就人地陣營，永無反省

其實你到底係唔係想email收皮消失啫？
基本上佢同林作一樣，都係make noise
你愈講佢係多人笑佢，但佢係成功更加唔會收皮

我本身唔想林作消失，佢繼續做小丑幾好為香港人帶黎歡樂，如果你想email好似佢咁你咁做實無問題，但你話想佢收皮

你已經錯咗 道理係由識獨立思考嘅人去判斷
佢證明唔到連登仔老母有開Patreon
所以佢嘅理論fail咗 Meltoo俾連登幾年前打到敗走咗架啦 輸係一早就輸咗
我有全正評同其他回覆都同意

你已經錯咗 道理係由識獨立思考嘅人去判斷

咁你就咪撚講要要滅人地思想，定你想講香港女人都無獨立思想咁呀？

你知唔知出名有兩種
臭名遠播同揚名立萬

一個人想出名你令佢臭名遠播就係正確嘅事

你果種唔好提嘅做法唔適用於電子雞

因為電子雞係需要正面形象
Rose Ma係典型例子
佢地俾人周圍貼 會臭朵會跌job
事業倒退
之後豪門都嫁唔入

所以屌係有用

林作做邊行衰邊行
律師做唔成
補習又無人搵佢補
保險又只可以搵佢老母開單
證明屌佢係真係有用

所以話做女人幾咁好冇學識冇內涵冇能力冇貢獻，點都唔使露就有人送錢

你搞錯次序，林作就係廢做律師補習無用
所以先出黎做小丑，佢宜家先係成功，多得你講佢，佢宜家幾撚出位，咁佢宜家有無收皮？
你話要email收皮，咁佢有無？佢愈黎愈出名喎
無人講先無job最大獲呀傻佬，咁你到底係想email收皮定佢個名臭？臭都可以出名成功架，佢又唔係本身大明星，佢係無到有做小丑唔係鳩柏豪個種呀，你到底明唔明個分別？

同埋你以為rose ma本身好好咩
佢點都無本事入豪門架啦，都唔係咩好野以為電子妹炸以為以前港姐咩，你唔屌佢無名氣自然無job豪門入唔到錢又無
，你地罵佢反而有名氣起碼有錢可以貼仔
根本你都唔撚係想解決件事。只係僧班女想多啲人一齊同你發洩

都冇波
又懶 唔執相
何來有

樓主要pin呢個

早知就Block咗佢
你又唔提我

Block咗條垃圾電子雞打手
以後唔洗煩

唔夠人講唔敢正面挑，係度同其他垃圾係度圍爐
懦夫到你

人地唔認你就話人地認輸
但自己就可以一句話人打手block人

我想問吓嗰個晴兒係咪有抽過脂
我見到佢2邊pat pat 對下 有兩個對稱嘅黑點
之前好似有見過人話
如果有抽過脂會有兩點咁嘅嘢

出現了 打手

巴打ManyVids都識

雖然樣唔,但佢對奶的確正,好多人真心想睇

你都識講係毒撚
毒撚除左對住d相打飛機識撚溝女咩

百貨應百客
要滅既應該係肯買個班
呢啲相賣咁貴都肯俾
同宣明會助養兒童一樣俾人呃

你地依家都唔撚係狙email
唔係狙最撚有問題啲女
講經咩

我有咩未睇過集中追擊電子毒瘤

見到有個tg group流出哂佢d咸相 仲有中大renee個d

巴打回頭是岸，用錢係自己度同女友玩好過啦

香港又歸入支那呀？

新人堂堂正正贏
35+定14年入去做狗改變狗隊

要幾大波先夾到

垃圾到咁有人比錢
啲毒撚真係不知所謂

咁AV你又睇免費？

傳銷雞不了
真人嚇鬼死你啊

推到坐監！！！

爭乜鬼
anson食既都唔係呢type既女
Anson食日系/coser

最少36D

嘩
我隔離post已經正面話你垃撚圾 你唔覆我咋喎
(自己垃圾然後完全冇自覺 真係好撚可憐

我其實一早block左佢
不過見佢係咁屌人
睇唔過眼 直接開佢波
但沒完沒了
條友勁無恥
問佢個啲就可以唔覆
你唔覆佢個啲 就問
更加唔洗講佢係自己理解唔到人地講嘅嘢
而且自己get錯就係到係咁話人錯
最憎哩啲自以為事嘅毒撚 嘔心到呢

電子雞
呢個名真係有創意
其實佢哋點解唔會覺得呢個行為係唔會令其他女性會感到羞恥？
令到男人更加睇唔起女性？
正正因為呢啲電子雞 侮辱埋其他女性

第一個算係咁啦 值返回本啦

咁就係有market呀嘛你吹得佢脹咩

500 鎂

仲要係月費。。。cls
要幾撚on9 既人先會比錢。。。

比錢睇相既意義係邊

有好多人會買佢d 成本$10既鎖匙扣同海報，但波皮都掂唔到既毒撚架

睇完班毒撚金主得到d咩，真心想知

啲電子雞話R免費相睇=強姦輪姦
咁係咪認做雞？
出街比人望到就可以告人強姦

發現中大Renee set哂d相做500鎂 雖然已有流出，都係波皮都無野睇

P圖好勁🙊？

係咁見到你推
係咪好憎電子雞定想睇野渣

老實講
完全唔想睇

其實俾成240鎂睇依d生活照有咩得著
依d相係佢老豆定細佬影，好尷尬

對比之下晴兒交足功課喎

晴兒好有潛質做AV女優

晴兒

原來哩啲垃圾相就賣到錢
我睇完我細佬都冇反應

D圖去哂TG GP??

係，開始見到deer

最慘係睇完仲要俾d電子雞婆鬧d金主毒撚做咩偷影佢人地就月入5皮以上戴地通拿

呢個係邊個？

Blackruby 張硯秋賣假藥

陳雪聰雞婆會唔會太呃錢，最少相最無野睇係佢

見到你最後都自認垃圾點解仲要應你
敗走完黎到扮贏好柒呀

終於有人正法呢班人
Btw好🍇 咁樣做電子雞 得閑就影下相 工都唔洗返
難為其他女孩子為左返工做牛做馬

1001後就過去

流出 （電子雞3）Blackruby部份已有流出

哈
我都其實估到你條友理解能力差到咁
會以為我話緊自己
敗走? 你咩都要人解比人聽 唔解比你聽又話人錯
然後又鍾意用自己定義SUPPORT自己
你教我點同你條鳩up佬討論好唔好?

扮贏
喂 賤種
我幾時有扮贏? 我同人講下你咩料咋喎
有邊句講錯呀屌你老母
你咪覺得自己贏囉
小學雞 我冇咩所謂
但想問下你條ON9定義證明大師 幾時幫埋毒撚 Toxic 狗公哩啲字平反
最撚憎你哩啲自以為事 咬文嚼字嘅柒頭毒撚
比少少自覺啦屌你老母

實體雞rispy lau嘅相
聽講係郵寄㗎喎
大家點睇？

Link?

毒得過你咩為咗話女人係雞拎埋副總統依啲on9野黎講
明明自己鍾意屈人就話人咬文嚼字，即以後所有罵人都唔洗理由啦，亂屈咪得

你同班女權閪咪一樣雙重標準

佢仲有冇賣啲乜嘢

收皮啦你
你個賣車相/賣車 比喻賣肉相/電子雞賣肉
咁撚on9 我都未拎出嚟講啦
屈你老母咩
佢係出賣肉體然後拎到高地位喎?
然後講返General情況
佢同電子雞咪又係用出賣肉體換取高地位囉
(然後你條on9仔又係到玩定義遊戲
我唔覺電子雞係出賣肉體喎 電子雞唔係雞blabla......)
再者我個reply幾百字 你就其中一個例子話我係錯
唔係咬文嚼字係咩???? 唔係咩都屌一餐係咩????

唉 係哩到同你解釋一次啦
上個post針對你好多個reply
我已經解釋左三番四次比你聽
今次已經唔知係第幾次解釋比你聽
所以我真係唔想再解釋比你聽
我哩個例子唔係比你睇 係比覆我個個人睇
我知你唔會get到
所以如果我知我要同你條on9仔嘈 我一定唔會用哩個例子
因為你唔明
你小學/中學 有學過Generalization架嘛
咁你有冇發現每個人generalize 嘅嘢係會唔同
係因為認知唔同
所以你覺得我個例子唔啱
而我覺得我個例子啱
然後你就話我錯
我真係唔識點講你條on9仔好啦

係隔離post講咁撚多廢話
係咁話唔係幫電子雞講說話 (講一套做一套 同電子雞臭味相投)
但自己覺得電子雞唔係雞
話乜撚因為我地叫啲唔係雞嘅人係雞 就要屌
係要迫主流用緊嘅名轉第二個名 然後又係哩個post幫電子雞口
癲撚到
啲人覺得應棍咪用囉 你覺得唔應棍 你嘅事
自己開個post平反啦 睇下有冇人理你
記得幫手埋平反
毒撚唔係撚
狗公唔係狗

分分鐘見第二條友話人係油頭毒撚會唔會又因為人地個定義同自己唔同
走去話: 做咩話唔係毒撚嘅人係毒撚 屌你老母
但我一定支持你
因為有得笑

keep住都有賣相
但係好似冇賣其他產品
重點係好多人都知佢打壓隊友

電子雞lily yim嘅實體相
影到成個大陸酒樓公關咁嘅？

唔係你講賣相=賣身我洗閪咁講咩
自己柒完仲要講一大堆廢話黎罵人

下 你個垃圾比喻一嘢比我收左皮啦喎
之後你連提都冇提過
想用比喻 唔該諗個好好架啦
嫌自己唔夠柒咩
我覺得冇錯喎
佢啲賣肉相=出賣肉身
而且我都指出左你個賣相比喻有咩問題啦
唔係咁都以為自己個比喻valid掛
屌你老母 你個啲話咪最廢囉 鳩up佬
哩啲垃圾就係咁 成日活係自己世界
自己套諗法一定係啱 唔比人用其他諗法
係咁話雞定義 然後話電子雞唔係雞
你自己定義同連登主流唔同咋喎
你咪出去開個post平反囉
睇人有冇人buy你
記得幫手埋平反
毒撚唔係撚
狗公唔係狗
Toxic唔係toxic

快啦屌你老母
你其實知自己柒未?

快啲出去平反啦
我好支持你架

基本喇 有啲電子雞好投機
撐撐下示威者又走去支那開直播 之後del哂啲黃post

收你老母皮呀，賣相就係賣身，講埋啲歪理仲好意思話人

撚係唔係男人先有？依啲叫比喻
Toxic 同toxic大小階都要拎黎講

雞係俗言話妓女即賣身，賣相就屈人賣身

就好似deer咁樣
走咗去17直播

係喎唔記得咗佢立場不明嘅添

開始話人歪理啦
點知其實自已個套先係歪理
你唔好笑死人得唔得呀鳩up佬

我咪講撚左個定義大家唔同囉
你都要嘈咋 因為你係都要迫人認同你
大家定義唔同唔得嘅? 一定要跟你個套?
屌你老母垃撚圾

Toxic 同toxic大小階都要拎黎講
哈 你條友真係唔識架喎

撚係唔係男人先有？依啲叫比喻
又唔明我想講咩 唉屌
同你條on9仔討論就係咁
你話電子雞唔係雞呀嘛
用你套logic
毒撚唔係撚 唔係毒 所以你都要屌
狗公唔係狗 所以你都要屌
明未呀?
快啲出去平反啦on9仔

Toxic唔係toxic
我auto後面用左細階姐
你真係以為我講緊大階toxic 細階toxic
真心膠

自己定義
咁你唔好話班女啦，因為班女屌客都係啲客有問題，因為喺佢地定義上都係班客樣衰就有問題就可以屌

狗公咪就係話班仔同狗一樣
定你想想講佢地同雞一樣有提供性服務呀
如果你話一樣賣弄色情就係雞
咁點解你唔話埋雞排妹係雞呀？
講事實怕咩講呀又

有黃過 不過洗左底
同rose ma一樣

唔係話扮打卡咩？

喂 自己定義個個係你喎
咁依家多唔多人認同你個個定義呀?
一句講曬 其實用電子雞哩個字嘅人係冇好似你咁
咁鍾意咬文嚼字 搬曬雞嘅字義出嚟
我地覺得應棍咪用囉
你唔鍾意? ok 但唔好迫人跟你個套
你想人跟你個套? ok 自己諗個好啲嘅字

幾時平反呀? 定義哥
快啲開post

扮都當黃喇

唉 又get唔到我講咩
你去check下個腦得唔得

你鍾意用定義呀嘛
雞 定義係妓女
狗 定義係人類寵物
你跟定義 話電子雞唔係雞
咁狗公咪唔係狗囉
毒撚咪唔係撚囉
叫電子雞 你就要屌
咁啲人叫人狗公 你都要屌呀
明唔明呀? 傻鳩

關於雞排妹
怕左你
你唔係真係以為我唔夠膽講掛
真係成隻小學雞咁
但我想你開post平反先

deal?

支持 bonnie chan 個種淫味真係回味
而家冇左ig...

你都唔明我get咩
你都同班女一鳩樣

有ig的
之前見佢story係咁sell相
unfollowed

唔係del 左ig 咩
我搵唔返

郵寄買黎有咩用

點知？

推
正視聽
連登真係好多依種一窩蜂為屌而屌
上網見到一個攻擊目標
就完全失去曬理性 獵巫
完全唔去分析 邪教咁樣
最撚容易畀五毛帶風向都係依啲類傻仔

題外話
呢啲人偏偏最撚鍾意捉鬼
好多時都係畀呢啲傻西搞禍
出事嗰陣就拍拍籮柚走人
唔關自己事前 潛下水先

連登就係香港最封建嘅討論區
露波gap就等於有性行為=雞
分分鐘仲封建過睇cctvb啲C9

好撚正

黃子華最尾一場show
講性
聽眾當笑話一則

Ruby硯秋相又流出公海

有冇海綿仔呀

點解仲咁多人買望得果小小肉好咩？定太多錢？

我都好想知，係公海睇完佢自3月出既相，究竟有咩咁特別要每月俾成2千蚊買

晴兒d相好似有大圖流出
tg gp見到

冇乜特別
如果我有份課金既話會好撚嬲

係，每個月俾幾千蚊睇手機影既生活照，硯秋雞婆個人又寸，話班金主死毒撚偷影佢，又賣假藥金仔唔肯認錯

個蔥蔥好柒
佢係咪自覺好靚

5連

4連

3連

2連